（買個教訓系列）一人一個 俾人呃嘅經歷

我先

試過想幫人 結果2皮野無撚咗

推下先

洗唔洗開完唔夠1分鐘就推

信左財務中介，借左十幾萬數，當中有兩萬冇必要借，有三萬落左佢地袋

自己唔做野叫人幫你老母臭閪咩

可唔可以講多啲個經過，而唔係就咁得個結果？

California比人呃左皮4

買電子產品 係香港黑店買 有水貨行貨揀 差幾十蚊
結果行貨=正版 水貨=番版
番到屋企上網查下先知中伏 報左海關最後不了了之

借左5蚊比人坐車

屌 成日都比蓮燈仔呃啦
次次話白滑大波一定係死肥閪
鬼妹年輕就肥媽加6號
有圖就無圖
多圖就一張圖
屌你老母

賣手袋俾人呃左2皮 幾年前仲興緊用Yahoo 拍賣
出到去面交時 無啦啦先話唔得閒，所以派左個細妹交收
細妹無現金 但家姐Show左個入數record 俾我睇
我又趕時間 咁見到有數 諗住就Ok 啦
仆街 3個鐘後，銀行打俾我話係空頭支票 彈票乜乜乜
活生生勾返果2皮出黎

事後有報警（雖然無用 ）
亦有同其他賣家諗住放蛇
亦有去差館認人

手痕禁垃圾link , steam account 同gmail比人hack 左，好多csgo skin冇曬，仲比佢del曬email, 連大學入學信都del埋 。好彩check到佢ip, steam客服一個星期賠返曬嘢比我，全部email都復完到。最撚嬲係我一開始諗住報警犬，第一條警犬話佢落更，叫我5分鐘後打黎，ok，我細case 唔阻你收工。第二條女警犬，一聽到我個case就話9我 '上網打機比人呃武器啊？' （屌你嗰到幾百鎊 ）。仲話乜乜柒柒，要上黎抬你部電腦走傢，冇得打機傢喇。我屌你老母警犬死全家

.........你都叫做有得賠啦

Join plan?

點解報警都無用嘅？

有銀行入數紀錄 有對話紀錄 報警應該有用架

因為佢地話要Exactly 捉番同一個人先得
認左幾次人都唔係果個𡃁妹

已經Close file

借錢畀朋友應急
幾年都冇還錢
仲要成日見到佢同女朋友去旅行

朋友唔算呃嗎？
始終可以追返d錢

呢頭話自己冇錢還
果頭就去左轉韓國日本喎

以為有故事睇，比樓豬呃鳩左入黎

嗰個星期好撚唔安心，係咁怪自己手多

細個打機

比人tum左去啲洗腦課程
話就話係咩增進人生價值
上到去好似邪教咁款
上左一個鐘就走左